委內瑞拉的例子已經證實，政治經濟愈不穩，公務員福利只會愈好，因為要維穩！

軍人公務員變左上流階層

佢哋主權獨立，冇宗主國嘅貧民搶工

香港有宗主國嘅人可以取代你

由古至今都係今樣，點解啲人咁撚蠢
有權有勢就有錢

中國已經係，疫情嚴重時有優先口罩 糧水
但唔可以做太低級，而家三線市政府拖糧，低級公務員幾個月唔出糧

委內瑞拉局勢好不穩，隨時幾年內換政府，清算舊公務員
樓主應該用中國做例子

係，不過香港都冇分一線二線啦，低層分分鐘仲惡過你，大把公務員組織要爭取福利

真，傳統中國社會真係做官大哂

佢地撚識做我地公務員要做既野咩。同埋香港同大陸係兩個體系黎

講緊笑話？

委內瑞拉有石油

事實就係做官冇得輸。任何地方都係咁。 好地地點解要大陸黎取代我地。 唔夠錢出糧咪收稅賣地囉

公務員財政出現問題都會放棄
只會保軍人

北韓先軍政治 委內瑞拉祖國卡
都係保軍人

要明白係邊個判定「識」同「唔識」
就算做一舊屎咁，受苦嘅只係市民，對政權完全無影響。
個政府只要保留對政權有益嘅部份就夠，惠民嘅部份就佢會撚理咩。
用天文台做例子，佢係唔俾8號波，你班友翻工時高危對政府有咩影響？
只要政權覺得個人「識」做野，日日倒米加害鳩市民，佢都可以繼續俾個位佢坐。